有無人唔鐘意另一半屋企人

利申先： 普通大學生 同條女拍左2年幾

好撚憎佢屋企人成日扮大方其實孤尻寒
之前上去食飯 話入油送左好多牙膏用唔哂 比我
我都廢事要 心諗牙膏都貪咩
咁佢係都叫我要 我就收左啦
點知上車一睇 屌你全部過左期幾個月
肯撚定係屋企擺左好耐 好心啦 呢d野dum 撚左佢都唔好送比人啦
我都唔好意思拎返屋企 dum哂
我同條女講 佢仲話可能唔為意

點知之後有次 佢有朋友探佢地買左一大個果籃
幾日後上佢到食飯佢話太多生果食唔哂 叫我攞d走
我都知無咁着數 廢事拎 佢係都叫我拎 咁我拎啦 得2個橙2個蘋果 咁都無所謂啦
今次我醒 一出門口即刻拎出黎睇 個2個橙淋哂皮發霉咁 個2個蘋果就壓爛左
我個陣真係屌出聲 我同條女講你屋企人係睇唔起我定點？ 送啲咁既野比人人地肯收自己都唔好意思啦下嘛
真係肉尻酸

其實仲有好多 之後再講

會唔會係人地唔鐘意你呀

如果係 我寧願佢擺明唔like我好過扮哂野
但佢係真係覺得無問題仲好意思成日叫我上去食飯

又或者想多啲奚落我都唔定

分享多d經歷啦 幾好笑

牙膏當ky用咪得，唔好晒

你地個個另一半屋企人都好好？
我ex 屋企人對我好好 但係佢係仆街
宜家女友對我好好 但佢屋企人on9

Push

開post無人理

1

2

3

4

5

男朋友屋企人對我好好

你女朋友童年點過架? 淨係食三道餸

其實你條女都係又霉又臭

Push下先

男朋友屋企人超好
又可以一齊玩一齊笑
經常上去食飯都叫我食多啲
知我無屎屙就買咗啲麒麟果俾我通便
我愛男朋友 我愛男朋友屋企人
好彩俾我遇到佢地
希望可以一路走落去